淘寶賣家將情趣用品當零食賣 有人誤食

睇睇下淘寶見到recommend果凍，以為呢期大陸興起d咩零食熱潮，但我一見到個形狀就覺得怪怪地

好明顯係想避開審查，
但有大陸人真係買咗黎食

不過無知一問，點解係情趣用品？係咪邪骨d嘢？

同問

JJ CUP

塞入個西度

用黎塞菊花？

我估個粟米係for菊花
啫喱真係唔知

淨係覺得好cls
佢咁樣真係會有d傻豬買黎食